## Коды ответов  

Код ответа (статус-код) показывает, успешно ли был выполнен определённый HTTP запрос.   
Коды можно разделить на 5 классов:
- Информационные: 100 — 199
- Успешные: 200 — 299
- Перенаправления: 300 — 399
- Клиентские ошибки: 400 — 499
- Серверные ошибки: 500 — 599

## В ответах к заданию, должен быть следующий верный код:  
1. Вместо кода 201 - должен быть код 200  
Последней частью ответа является его тело, но оно есть не у всех ответов: у ответов с кодом состояния, например, 201 или 204, оно обычно отсутствует.  
2. Вместо кода 400 - должен быть код 401  
Не пройдена авторизация - запрос еще в обработке, но доступа нет, так как пользователь не авторизован. Для доступа к запрашиваемому ресурсу клиент должен представиться, послав запрос включив при этом в заголовок сообщения поле AUTHORIZATION  
3. Вместо кода 500 - должен быть код 400  
Неверный запрос - запрос клиента не может быть обработан, так как есть синтаксическая ошибка (возможно опечатка)

### Коды:  
### 200:  
OK - "Успешно". Запрос успешно обработан. Что значит "успешно", зависит от метода HTTP, который был запрошен:  
- GET: "ПОЛУЧИТЬ". Запрошенный ресурс был найден и передан в теле ответа.
- HEAD: "ЗАГОЛОВОК". Заголовки переданы в ответе.
- POST: "ПОСЫЛКА". Ресурс, описывающий результат действия сервера на запрос, передан в теле ответа.
- TRACE: "ОТСЛЕЖИВАТЬ". Тело ответа содержит тело запроса полученного сервером.
### 201  
Created - "Создано". Запрос успешно выполнен и в результате был создан ресурс. Этот код обычно присылается в ответ на запрос PUT "ПОМЕСТИТЬ".
### 400  
Bad Request - "Плохой запрос". Этот ответ означает, что сервер не понимает запрос из-за неверного синтаксиса.
### 401  
Unauthorized - "Неавторизованно". Для получения запрашиваемого ответа нужна аутентификация. Статус похож на статус 403, но,в этом случае, аутентификация возможна.
### 500  
Internal Server Error - "Внутренняя ошибка сервера". Сервер столкнулся с ситуацией, которую он не знает как обработать.